支那狗誤導居港外國人 抺黑機場義士

DB= Discovery Bay
雖然係不公開群組，但d 支那狗，藍絲借d 意係度誤導居港外國人
條左南click 入去profile 全部都係藍絲建制page ,咩HKG報果啲
連登大軍可否幫手攻入去散報返正確信息